法國自己已經單身左好耐

有無人想同我搞對象？

你話畀十年我識下其他女仔

願你出走十年，歸來仍是少年。

十年黃色電影光時五缺

你好少red herring我